Josep Kristowara Radama küllast tahhab teine naist wotta, ja andis omma eddisema naise Catre warrandus ülles kui sin all kirjotud neid latsed ommawa: Gustaw, Ado ja Lina. se warrandus om:
3 lehmat
1 hobben
2 lambas
2 sikka
2 kaskat
2 serki
20 hammet
2 willast undrukut
2 pakla undrukut
